{
  "Americano": [
      {
        "question": "¿Quién tiene el récord de más touchdowns en una sola temporada de la NFL?",
        "answer1": "A) Tom Brady",
        "answer2": "B) Peyton Manning",
        "answer3": "C) Randy Moss",
        "answer4": "D) LaDainian Tomlinson",
        "correct": "D) LaDainian Tomlinson"
      },
      {
        "question": "¿Qué equipo tiene el récord de más victorias en la historia de la NFL?",
        "answer1": "A) Dallas Cowboys",
        "answer2": "B) Green Bay Packers",
        "answer3": "C) Pittsburgh Steelers",
        "answer4": "D) New England Patriots",
        "correct": "B) Green Bay Packers"
      },
      {
        "question": "¿Quién tiene el récord de más yardas por tierra en una sola temporada de la NFL?",
        "answer1": "A) O.J. Simpson",
        "answer2": "B) Eric Dickerson",
        "answer3": "C) Barry Sanders",
        "answer4": "D) Adrian Peterson",
        "correct": "B) Eric Dickerson"
      },
      {
        "question": "¿Qué jugador tiene el récord de más recepciones en una sola temporada de la NFL?",
        "answer1": "A) Jerry Rice",
        "answer2": "B) Marvin Harrison",
        "answer3": "C) Michael Thomas",
        "answer4": "D) Wes Welker",
        "correct": "C) Michael Thomas"
      },
      {
        "question": "¿Cuál es el equipo con más títulos de Super Bowl en la historia de la NFL?",
        "answer1": "A) Dallas Cowboys",
        "answer2": "B) New England Patriots",
        "answer3": "C) San Francisco 49ers",
        "answer4": "D) Pittsburgh Steelers",
        "correct": "B) New England Patriots"
      },
      {
        "question": "¿Quién es el jugador con más MVPs de la NFL en la historia?",
        "answer1": "A) Tom Brady",
        "answer2": "B) Joe Montana",
        "answer3": "C) Peyton Manning",
        "answer4": "D) Brett Favre",
        "correct": "C) Peyton Manning"
      },
      {
        "question": "¿Cuál es el equipo con más apariciones en el Super Bowl?",
        "answer1": "A) New England Patriots",
        "answer2": "B) Pittsburgh Steelers",
        "answer3": "C) Dallas Cowboys",
        "answer4": "D) San Francisco 49ers",
        "correct": "A) New England Patriots"
      },
      {
        "question": "¿Quién tiene el récord de más sacks en una sola temporada de la NFL?",
        "answer1": "A) Reggie White",
        "answer2": "B) Michael Strahan",
        "answer3": "C) Jared Allen",
        "answer4": "D) J.J. Watt",
        "correct": "B) Michael Strahan"
      },
      {
        "question": "¿Quién es el jugador con más yardas por recepción en la historia de la NFL?",
        "answer1": "A) Jerry Rice",
        "answer2": "B) Randy Moss",
        "answer3": "C) Calvin Johnson",
        "answer4": "D) Terrell Owens",
        "correct": "A) Jerry Rice"
      },
    {
      "question": "¿Qué equipo tiene el récord de más victorias consecutivas en la temporada regular de la NFL?",
      "answer1": "A) New England Patriots",
      "answer2": "B) Miami Dolphins",
      "answer3": "C) Indianapolis Colts",
      "answer4": "D) Green Bay Packers",
      "correct": "B) Miami Dolphins"
    }
  ]
}